中國講____ 上帝就笑了 🇨🇦🇨🇳

【 *潘小濤 – 雷霆881 萬佛朝中*】
*中國講____ 上帝就笑了 🇨🇦🇨🇳*

中國傳媒對加警及加國拘留所的指控，都是衝着人權及人道的，而中國在這方面的紀錄如何，有目共睹。🤔

*維權律師王宇* 就在Twitter發文，指自己被抓捕時，「連續7天7夜，每天24小時戴極重的手銬腳鐐；連續5天5夜不讓睡覺。這算什麼！ 」

還有 *李旺陽* 呢！他被囚於有如棺材般囚牢不下二十次，只有一個取飯洞和一個排泄洞，沒有燈光和被褥，虱子、蒼蠅滿布，他只能坐或臥，結果患上嚴重心臟病、左眼失明、頸椎及腰椎病、雙耳接近失聰。

這又是甚麼人道和人權？

*所以，中國政府一講人權，上帝就笑了！*

其實一個人見到有其他人被害，則忍之心人皆有之，只不過多與少既分別，可能我特別多 ，所以就算我地現階段做唔到啲咩，都唔好做幫兇，幫一個邪惡政權坐大